澳門狗

澳門狗仲垃圾過港豬

台狗都好過佢，韓狗就最垃圾

狗 vs豬